（連登有愛）夠100正評我就比心機溫書

認真 大家快D比正評 我就會的起心肝溫書

利申: HEA緊 冇心機讀

咪撚温入 asso 啦，關我撚事？

100負評會快啲喎 激勵法受唔受？

有幾on9先會開呢d post

pre asso都唔會有你份
唔使溫

咪温去玩算啦，玩左即時得快樂，温左唔知有冇/ 幾時有快樂，運到就唔温都掂，運唔到背字典都冇用，橫死掂死，死得快樂唔好?

讀嚟嘥鳩氣啦。

仲爭98正評

-97

-96

-95

唔想溫書咪出聲囉